認真一諗 其實馬里奧高美斯都可以叫做呢一代最完美既球員

有實力
拎過唔同地方頂級聯賽神射手
美斯，盧卡古果d都未試過
又唔係好似牙朗咁串話自己係史上第一人
低調
又靚仔
幫唔同牌子做model賣廣告
諗起2&b果d真係忍唔住笑左出黎

真係捨我其誰

請問有D咩唔同地方頂級聯賽神射手呢?

德甲 土超

土超攞個神射手都打飛機

你一個都攞唔到

肥鳩

出道就勁
史特加嘅佢 先係最強嘅佢

都勁

hi

肥鳩又中

同2&B比邊個唔完美

有無人記得佢同羅斯幾撚合拍
兩條友做文員
幫費倫做晒d文書工作

又真係好似無

爵士xxx

btw肥鳩同origi一手打造和波之寶

球員會員都係人生贏家

賓特拿可以一戰

賓特拿是神

你個名

又型
教下住烏啦

ok

終於改名

肥鳩正一戇鳩仔

圖書王好波

得個令仔
無撚用

科蘭仲勁啦咁

下遊廢鋒

佢波蘭神鋒反轉意甲

你德國廢鋒稱霸土超

屌你老母

屌你老母啦 上半季踢禾堡唔是你炒撚哂d關鍵十二碼多幾分袋啦

駁唔到

屌你美斯夠有炒十二碼啦

你炒親都係關鍵牙屌你 仲要連續幾場 唔是你排名高幾位啦

可惜 傷病殺死左佢

以和為貴你識條鐵

真係駁唔到。。。

無世界盃

33歲的高美斯職業生涯就是從史特加開始，他在史特加效力了6個賽季，出場156次攻入87球，幫助史特加奪得2006-07賽季的德甲冠軍，之後又在拜仁效力了4個賽季，出場174次攻入11球，離開拜仁後，他先後效力費倫天拿和比錫達斯，在2016年回到德甲加盟了禾夫斯堡，上季出場37次攻入18球。

高美斯和史特加簽約到了2020年，他在簽約時表示參加世界盃是他的個人目標。

已經好唔錯

辣殺會然

我拜神鋒，入球如麻

友係G

永遠記得佢門前1碼都炒

陳晚又入波

肥9又中

沙維奧拿勁d

巴斯杜斯都勁 荷甲葡超神射手

好耐無見佢，掛住佢個五連發

wfc

收皮啦人地有5連發你有無試過5連發呀？人踢禾堡你踢禾堡踢到咁失敗

好運好過好波，技術三流，埋門九流，仲要大份得嚟手腳唔協調，偏偏就r 到兩個神射手
德國近年唯一一次贏大賽冠軍就係因為前面無呢條辣殺阻住

靚仔就得啦

外型係一流既

歐國盃一無左me就

2014 world cup一無你就

dllm

有無手足見過祖維迪 ， 依家好似30都未到

去左法甲Monaco

有我決賽就唔洗加時了

駁唔到。。。

可惜肥鳩真人on99

用你加納都未必贏到

做到支點

G點就有得佢做

垃圾泥又中

on9

佢真人好靚仔 又大隻又有型 不過係衰on9

真人成個四眼技安咁 肥毒柒

見過佢真人 真係好靚仔

有你入鬼到決賽

大隻gym佬食女無數

十六強已經gg

食屎啦汪青

你話你除左賣廣告仲有咩作為

吉祥物

屌你老母呀

呀泥俾狗屌完之後成個醒左

hi型男

iq題: 個波係門前一碼，你會點做？